有咩中東同北非國家值得一去？

又以阿拉伯語做官方語言嘅，暫時見人推黎巴嫩、約旦同摩洛哥，諗住－個人去。

突尼西亞

可以睇佩特拉古城

仲記得好耐之前有位巴打去咗約旦剪頭髮 剪咗個Bar code頭

伊朗，埃及

唔__係呱

只考慮特色景點既話，以色列約旦埃及世界知名冇得輸
但考慮埋遊客太多太商業既話就好似不了
摩洛哥大陸免簽，諗清楚

多蝗？

勁多香港人同中国人

睇下邊個國家抵去啲，預兩萬內